[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #8

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================

Facebook群組：

Telegram谷：

Discord伺服器：

想搵人玩，交流資訊心得，緊貼比賽資訊都冇問題

更不時有官方授權/支持嘅直播、活動、比賽

不論係新手想知多啲心得，定係老手想增進技術，甚至與不同人士嘅聯絡，呢度都幫到你！

====================================================

FAQ

Q: 買Steam版定uPlay版？
A: 隻Game雖然有Steam版同uPlay版，但係其實都係同一個Server。通常就Steam貴啲，所以建議買uPlay版，不過都係睇價錢做人就OK。Steam版要經Steam開uPlay先開到驚，uPlay版少一步。

Q: 邊度買驚平？
A: 香港就應該DDSuper最平，官方都成日推呢個網購平台。不過都係睇價錢做人，邊度有特價咪買。

Q: 買咩版本？
A: Starter Edition = 世紀大伏。Standard Edition = 正正常常，不過Farm錢買DLC角色會Farm到失智。Complete Edition = 齊晒所有角色，經濟負擔唔大就建議買呢個，Time is money friend。

Q: 貴啲會勁啲？屌你老母課金驚。
A: 原生角色都好勁，比賽都經常見到非DLC角色出現，多啲角色代表多啲嘢玩，冇任何唔公平嘅課金元素。

Q: Season Pass即係點？（其實係Year Pass）
A: 有遊戲內商店Discount，完場In-Game錢（Renown）加乘，600 R6 Credit，同埋最最最重要：提早一個星期可以玩 + 送嗰個Year會出嘅Operators。一年正常會出八隻人，一隻要25000 Renown……唔想Farm錢就買Season Pass啦，Time is money friend。

Q: 冇隊友點算好？
A: 入Group，搵隊友，唔好怕出聲。Group List 喺一樓。

Q: 隻Game好難上手，點做好？
A: 隻Game對新手真係好唔Friendly，打多啲慢慢學就一定要，有人帶嘅話會事半功倍，或者入我台度有問必答

Q: 新手玩咩職？
A: 我自己會話，反正新手玩咩職都係要學，咁邊隻平就買邊隻，玩多啲學識啲技係做咩先啦。大部分人會建議新手防守用Rook，開場放低件甲就得，或者Doc幫人補血。進攻就Ash或者Sledge（鎚仔）囉，夠簡單。

Q: 隻驚玩咩？
A:

新手須知

1. 除非你知自己做梗咩，如果唔係唔好用手提盾（防守方）
2. 打Bomb嘅，千祈唔好封A B Bomb中間嘅牆
3. 唔好行去隊友槍口前面
4. 攞Cover 攞Cover 攞Cover
5. 用多啲道具，免費的
6. 記地圖，隻Game打資訊 > 槍法
7. 隻Game係幾多資訊要記，有咩唔識就問，實有人幫到你
8. 唔好怕死，新手死得多係必然，反正都冇後果，倒不如將每一次死亡化為經驗
9. 真新手唔好打Rank，唔會比Causal學得多嘢，但係會破壞人哋遊戲體驗

（宣傳）

大家好，我係Devils，係香港Rainbow6社群嘅搞手，亦都係各大小Rainbow Six: Siege電競賽事嘅廣東話旁述
早於APAC賽區開始搞Pro League嗰季就已經問ESL拎嚟做廣東話直播，亦都成功得到ESL嘅授權及支援

除咗有出Montage，搞笑片，會整新手教學片，地圖戰術影片等等之外，亦都有做官方授權/支持嘅一啲影片或直播，甚至有搞社群賽事畀大家玩下

由我主辦嘅社群賽事【地伏盃】第二屆更得Ubisoft全力支持，成功舉辦香港久違咗嘅現場活動，反應亦都非常熱烈，將成個現場塞爆晒，各位都可以盡興而歸

所以希望大家都可以Like下個Page，同Follow下個Twitch台，支持一下廣東話社群

Facebook Page:
Twitch:

另外就係官方嘅比賽直播台

Lm

G持devils

有無group link

咩Group

搵到 眼殘自膠

幾時會出新探員廣東話版介紹？
上次果條做得唔錯

玩左廿個鐘仲未識玩

死多D就識玩

要睇錄音進度，我未錄畀Ubisoft

P4加pc over 100小時都未識

發現有部分香港人玩依隻game都幾閪 0殺0助攻都可以開咪話隊友廢 team kill不在話下啦 仲要覺得自己啱哂

devils 要改下steam 同uplay 分別
價格依定定價一樣

所有地區都有
利伸打緊東亞服一樣見過（100%東亞英文口音）

next post, thanks

玩到130lv都仲碌柒咁

點解我次次公平對槍都慢過人
有掩體射威也都輸
doki明明先手都輸
我好似嘥咗支mk14咁

Pre住出？

LV又唔代表D咩既
高LV係代表玩得多姐

點為之pre?
係lean定先係撳住left click咁出?

撳住left click咁出

係咪輸144 moon

係冇睇過比賽 而家都叫做知自己要做咩
係差 D地圖好多都唔熟 同埋未背得唒D職業既ICON 人地用緊咩都唔知

穩144了
我mp5會pre
mk14唔得, 硬係會miss

mk14 單噤難pre

我玩韓妹8成時間smg2成mk

用副武
自動爆頭

唔掂喎嗰把嘢失控嘅

我係咪應該買dr disrespect

我一開波都係咁諗 啪左震蛋咁樣樣

定係買finka好
lucio

屌你老母次次任務都有TH日本妹
次次比人搶

係咁架啦 人地都想解任務啫

lone wolf la

盡量打頭，但rush既時候一定係用smg，單發加acog近身對槍好難贏

你個名

單刀算啦

啱
有時echo都係, 就算係mp5用acog都係唔得
但係轉槍嗰陣又畀人打死, 仲要睇妖怪stun完即peak
啲手勢好難習慣, 但係玩呢啲屎忽英好有滿足感

閃光盾/大盾佬 係咪正面都係會比人殺得死 除左射腳
成日正面比人殺

正面唔開大盾隻手會比人射到
再加上近戰神奇判斷成日成面都照死

女力架比想像中好用

成個電話亭咁大

Echo通常坐係度玩飛機玩成場就贏左

黎緊4個Grim Sky skins你地覺得邊個最靚

冇近戰，但電慢人都防到人埋身

姐係長期開盾既大盾姐

除左frost仲有咩

閃盾elite skin 好樣衰 幾時出smoke or bandit 啊

講緊季度武器skin
菁英skin既話黎緊仲有閃盾

做咩

不如比返大學我啦

上面個D即係點

BTW垃圾大學圖

貧民入返causal

TOWER不如抽走埋

tower真係西到見到就想走場

我係次次都走

都唔知邊個天才設計出嚟

我覺得plane 都係好西

打完一局就要出桌面休息

場場無啦啦比人射死

但過程又好好玩 唔洗槍法都殺到人

暫時12個鐘 完全未熟D地圖 唔知要行去邊先岩 想偷背又唔知邊條路

睇咗巴黎直播講得好正，繼續加油

腳步女會唔會好難玩

仲係未慣r6個隻聽聲方法 成日都捉錯路聽唔到係邊到
經常比人轉角位等我出黎爆頭

我遊戲體驗有咁好就好
我帶啲仲noob過我嘅friend, 場場都逐個冧
echo, 好大壓力

D FD個個都話難玩唔敢買 自己一個ON99努力交學費
唔知要練到幾時先玩得熟呢

用FBI 新進人員
20飛手槍加盾好正

準星一出掩體果陣禁實去
你禁實出係會射到掩體，有聲又有火花，暴露自己位置，到你真係出掩體，就即死。
敵人唔洗諗對住果個位射已經射死你

成撚日唔記得瞄頭線
緊張

其實咩配置玩R6先唔太lag,買左Game但未砌機

950m 1920x1080 全low 有60fps

Bearing 9, SMG11/12 recoil大nerf

睇錢做人,btw 16GB RAM+SSD走唔甩

又洗街機咁入錢
死咪死

thanks bratha

唔知要幾多錢左右

我8gb都夠洗

windows都食左2-3gb ram

咁應該轉咩muzzle attachment?

8GB RAM以前叫多,今日已經叫入門
開個R6打耐左係menu都食到7GB laglag地要re game
出新機預高d日後煩少好多野

8gb岩岩夠啦
不過要熄晒其他software先順

買個啱啱夠嘅spec完全唔化算,今日啱啱夠,聽日唔夠到時又upgrade?

唔覺8gb真係咁差喎又
有開緊其他嘢 暫時都未lag過
咁緊係16gb係最好啦 但貴嘛
所以真係睇錢做人

BF3出個期我就砌左部8GB RAM，以前係好夠用，但今日已經明顯唔夠，唔計打機，開個chrome,多幾個tab再開其他野都打爆哂咁濟

所以出16GB RAM預定個buffer for將來絕對係明智，當然e+ RAM貴就
唔趕住砌機咪可以等多幾個月，出年RAM價應該會跌

今日勁機
明日廢機
玩得pc都預左嫁啦

呢個係
但冇理由今日仲去出部已經廢廢地嘅機,出部勁機起馬明日仲可以頂到
但今日廢機,聽日你想頂都頂唔到

差d 以為自己入左硬件台
ram 雙通同高頻會加fps
急咪出住8GB 可以後加嘅野等平d 再補
ssd 就真係must 喇

Agger

把smg12真係nerf到喊岀嚟，個彈道甩控到

識玩一定係用M45
同大盾加左輪一樣咁好玩

ALIBI個人簡介個幅圖好靚

左輪完全係挑戰

concept art仲正

渣住支手槍咁樣望出去

bond girl

但係GAME入面冇得簡幅圖個支槍

新角幾時出，岩岩儲左25000

岀左都仲要等一個星期先買得

想入隻耳機玩 用開入耳式razer hammerhead pro v2
聽到左右 但上下遠近硬係覺得唔夠清晰 較左夜間MODE都係咁
睇中左Hyper x cloud alpha /cloud flight
有冇巴打用緊 alpha分開低音同中高音好似幾正 但flight見人評價又好似好d
呢兩隻簡既話邊隻好d 純打機 唔聽歌 同埋個頭都幾大下

alpha除咗兩路分音其實同2一樣, 所以想慳啲買2就得, 分別唔大
佢地一定完勝flight, flight比較粗聲, 多人講嘢會好煩, 如果唔係一定要無線, 真係唔好買無線耳機
無線可以試吓hs70, 有無SE都係同一舊嘢, 唔同色啫
大頭仔唔好買steelseries

razer除咗da elite成功之外, 其他都係玩具

利申cloud flight, 賣咗cloud 2畀friend

唔係粗聲, 係磨鐵聲先啱

咁買alpha算 有線冇乜所謂反正打機屋企用

買cloud2
不過可以話比你聽 你買咩耳機上下都係會聽得唔清楚
隻game既聲音係靠空氣傳播 好似係

d 人聽到埋行落唔同地板出咩聲

新玩左一個月
成日聽聲以為上下層/轉角有人,點知原來D聲係我自己整出黎

可以睇下

台灣有個Bosz 出教學so call 叫做正常
極新手入門
打雀位都有教下

我有個a50 gen 3想放 有無興趣？

開鏡有聲

記錯左,
原來得40-50

點解喺ddsuper買係hkd420 但係steam買會係hkd840 兩個有咩分別
同埋用ddsuper可唔可以用mycard呢類黎俾

ddsuper 做緊優惠半價
ddsuper 買係uplay 版 唔洗經steam再開uplay 再開game
買張tapngo 咪唔洗煩

用開earpod打R6
So far上左左右遠近地板聲都聽到

佢真係好醜樣

呢個樣第一眼我係分唔到男定女

咁醜樣我唔會用佢

如果而家先開始玩，係咪會俾人屈武器/角色/道具

利伸：OW region 頭 500 打到悶想轉下game

每個人有獨特技同埋個個國家d 槍都唔同

頭十個operator就算係比賽都好常用
呢隻game係冇pay to win呢樣野

真 兩十隻基本角色得四五隻喺比賽無影 其他喺比賽都會出現
不過你ow打到曉飛都無用
兩隻game差太遠 同埋r6出名對新手極唔friendly

啱啱玩嗰陣無啦啦死撚咗都唔知咩事

Ow同r6成個觀念都唔同

但係有啲道具（scope, magazine ext., grip) 係咪要儲分先解鎖到？

唔係

改左
而家唔洗game錢買
一到手就齊件

又勾起d傷心往事

加加埋埋應該夠我買多隻22500角
回水

而家新手版 $53.2 咋好撚抵屌

唔好買最平果個就得

因為最平果個得幾個角色?

自己上巴哈睇原因

買左advance 玩左兩日

如果遲啲上癮想課金買角色點買？

好彩巴打提醒, 應該會去 uplay 買 Standard version

買角色就儲到25000啦
如果有時間狂打到咁耐

下？姐係想課金都唔得局住儲？

cloud 2好過alpha? 後者唔係新出d既咩

課金可以上uplay到比錢買幣之後入GAME開角色

不過有得打住開點解要特登比錢呢

除飛翻工唔得閒啦

翻一日pt都夠買晒所有角色

你岩 到我摸熟本身廿個角應該夠開多十隻角

有冇人可以carry我排位

carry 你落紫銅

成日用新進人員比人投票踢
雖然成日唔夠票

點解要成日用新進

用新進 = 隊友覺得你新手?

印像係多數都新手先用 或者掛機冇揀

想用FBI 20飛個支手槍搭護盾
冇包尾都,都排2,3位 照比人投票

下次大更新掛機唔會比新進你
會隨機簡
好似係

係啊 同埋係咪可以set揀邊隻

隻 game 多唔多香港人玩 ? 最怕成隊泡菜仔都溝通唔到

開咪既多數大陸人

咁點解唔用大盾

個原因講出黎你地可能會覺得好無聊

就係支5.7USG槍聲我覺得好正

淨係進攻用新進姐

防守方唔會新進既

M870 RUSH B

冇技架喎⋯⋯

冇人跟唔會用870

咁點解唔直接pick ash或者thermite，有技總好過冇技掛

人地要手槍+盾呀
其實人地鐘意點玩咪點玩，又唔係要你跟佢

中左L85a2 墨冰

得支散有

幾靚

有得咁配㗎咩

我發現啲人封牆好鍾意喺人隔離封
行過一格唔得架咩 我連住封會快啲架喎

佢地唔知封咩位好

岀晒之後先有

直買year 3 pass得唔得

但宜家買冇咁抵

利申唔知仲有冇得買

其實啲場多數都係雙梯, 好易睇
留兩邊樓梯畀mira

game入面聽唔到人講嘢 set好咗啲settings都冇聲 聊天語音量都較到100都係乜都冇(遊戲聲有係冇語音) 有冇人識解決

右click你桌面右下個喇叭->音效->播放->簡番你用緊個個裝置->設定成預設通訊裝置

TTS Update:
Glaz is no longer able to destroy Castle’s Armored Panels with the OTs-03.
Originally, we had a bug that prevented Glaz from being able to destroy Castle’s Armored Panels. As this makes sense, and is a positive way of adjusting both Operators, we have decided not to fix it. The next step of this interaction will be to prevent Glaz from shooting through the Armored Panel. We are not able to deliver that with Y3S3.0, but it is likely coming with the Y3S3.2 patch.

有冇人打歐服？

間接buff左castle

唔係就重製castle咩

問得呢d咁白痴嘅問題不如去做唒d暑期作業先啦
同埋你ow打到rank1對呢隻game都係零幫助

有冇ECHO專精教下我大約點玩 想練呢隻
場場都有幫隊友暈 幫睇視野報位 但D隊友對槍都係輸唒死唒
最後得番我一個 我又唔夠打 之後D隊友就屌鬼要踢

但D隊友對槍都係輸唒死唒

其實ECHO係隊友混戰既時候 係應該照用部野幫控場 定係出去幫對槍好D
成日一自閉就自閉成場

開場用drone 玩到開戰
震一下先睇下hold唔hold到戰線
唔得既咪切出去幫手集火
你預你玩呢隻會忙到無停手
仲要有兩部之後你要切來切去睇位報位
同埋可以放係d 牆後面對完位穿牆
反正你架drone係對面無IQ 唔tag人,唔震人既情況下好難比對面打爆

一個driver分音嚟做乜
搏唔過
睇review都無人話"得啦alpha取代咗2", "買alpha啦"啦

其實冇，你玩得echo maestro e d就預左係被動型要玩配合靠隊友做嘢
如果你覺得隊友對槍廢我建議你玩lesion呢類唔洗靠隊友既守點角

我就係google"hyper x alpha vs cloud 2" 睇
d人話alpha d聲靚好多 係咪故意吹奏就唔知啦
其實價錢差不多 只想買個好用既唔洗再換

如果真係要講咩特別技巧我唯一念到既係，玩飛機之外留意自己有冇俾人drone到，俾人drone到既話可以即刻換位bait人去打你原先camp個位，輕鬆free kill

咁咪買個貴啲囉
係無得試我先唔推薦啫, 都唔會伏得去邊嘅

我鍾意拎echo去objective附近遊走喎
一部drone守base 一部就跟我去遊走索敵
但記住唔好行咁遠 echo會rotate唔切

Maverick
噴燈燒掉鐵絲網的時間增加
閃光彈取代煙霧彈
稍微增加噴燈發出的聲音
Hibana
燒地板門從6顆彈丸改成4顆彈丸就能完全燒開
Zofia
技能的震撼彈從4發變成3發
Glaz(預計)
沒辦法用槍打爆castle的龍鱗版
Dokkaebi(預計)
未來可能會改動技能call手機的冷卻時間

1、閃盾衝刺速度大約比現今版本快8%

2、妖怪不再有綠色的濾鏡

3、所有盾牌幹員蹲下時頭部會微微露出

4、Smoke的毒氣瓶從以前的橘色改為黃色

知你好撚威喇屌你老母

4 有乜野用

Zofia
Castle

閃電小火車GG?

考慮將電話響起的時間由無限調整至7-8

妖怪不再有綠色的濾鏡
點解要咁改

睇到眼濛

你咁問=點解當初守防出去出面要改冇濾鏡一樣

我覺得係smoke個毒氣樽仔轉色真係冇乜用咁
冇野搵野黎搞

ui 野更新下冇壞嘅

統一同靚d 我覺得唔錯

呢2個我都掙扎左好耐 唔知買邊個好

兩點買左cloud 2 幾平680

有啲咁嘅事

其實有冇話入耳式定headset好啲？

headset會戴到耳痛

唔想用耳機的話聽聲會唔會有影響

唔用耳機可以唔駛玩

可以用喇叭
不過放係左右耳邊

再搵條橡筋綁住

呢隻game唔用耳機廢至小4成戰力

用住iphone耳線先

聽日即刻出個新耳機

入耳式係咪一定無連咪

長期戴呢
會易有耳嗚

之前屋企話我打機嘈之後買左個
長用之後有時聽到D好似樓上拉凳既聲咁

冇用一兩日之後就冇左D聲

點會冇
搵條冇咪嘅耳機幾難下

不過買耳罩果類好d

我比較鍾意入耳式
罩耳帶得耐好難唔辛苦

今晚試下先

用緊Corsair hs70 wireless
幾好

不過定位應覺上係冇罩耳咁準
唔知係唔係心理作用

我係手機個D耳塞式耳機

可能你樓上真係有人拉櫈
呢個係你越玩對耳越靈敏既證明黎

耳罩點解好啲 ？入耳對耳舒服啲好似

我問過我屋企人
佢地個陣聽唔到有聲

唔係農曆7月

咁係因為你屋企人對耳未接受過R6既訓練
你已經進化左 再玩落去好快就聽到隔離屋d扑野聲

點解聽唔到人哋game入面講嘢

可能人地真係冇講野

假的真不了

我個friend話有講嘢但係我真係聽唔到

上面有講 你睇下跟住做得唔得

試咗喇都係唔得

有個bug game 聲耳機
對話聲喇叭出

終於整返好啦唔該曬

有冇推薦

又buff閃盾

但係第3點佢都應該有份受影響

但加跑速嘔心好多

咁又係
閃完之後沖過黎

又要預備定心情同d閃盾痴線佬玩

CLOUD 2/CLOUD ALPHA 應該係最穩陣? 見個個都用

本來有分別嘅
只係r6都唔支援

所有stereo耳機都有仿surround sound既功能，當然如果要有真正既surround sound體驗一定要5.1 or 7.1 speaker settings, 冇耳機會做到，因為耳機係stereo (左右兩個喇叭發聲)

有嘅
唔知asus定giga出過多driver分開擺嘅耳機
得啖笑

玩到60lv kd仲係得0.6 win rate 1
點先可以勁D

對防守毫無概念 完全唔識打野

26LV終於第一次拎MVP 殺到6個
玩D開始熟既圖開始有貢獻 享受到隻GAME好正

spawn kill都係遊戲一部份
唔好介意咁玩，唔好制約自己

推薦game zore 可以戴成日都唔攰

Spawn kill正仆街
利申最鍾意rock+p90 spawn kill

Btw有冇手足知咩叫錯失入侵 成日無啦啦扣鳩我十分

巴打係咪油耳
我沖完涼要等隻耳啲水乾晒先會戴headset玩唔係會耳嗚

荔園茶杯一個平台camp兩個spawn

對面一開始就打少一個, 連能力都未出, 會多啲空間畀你試點樣打野

對面打爛死人手機

自己扣分dbno個hostage再救起, 對面再打hostage係咪就會即死

原來係咁

但係好似係自己打爛先會扣分

唔會

打down個hostage，人地唔小心打中一槍就死

唔救起佢?

TTS買槍Skin係正常Server之後用唔用得返?

當ubugsoft 善堂？

巴打們排rk通常要等幾耐？痴線今日排左成十五分鐘

我通常排3分鐘都冇就會cancel重新排過，然後會好快排到

我人生第三場normal game就拎左VIP
10 kill

我頭20lv都唔知自己做緊咩

狂死囉

你係咪想講MVP?

vip

Yes

利申 做進攻方試過咁clutch贏

cls

60lv就最始打rk
正常頭100都仲係新手
你d隊友真係多謝你

VIP

好記得拎MVP 係玩fuze拎

Sor我手殘
但因為都係因為我比friend帶
本身玩左10年FPS
加埋d fd遙控話我知邊度有人先負碌拎到
隻game真係幾難

hibana好正
儲咗咁耐錢解係值得的
炸完牆，瞓低慢慢射
尋日幾場都一局殺三件
依家場場做第一咁濟

我100尾排rk 都成日見個d20 30lv
所以rk越早打越好
返正遲d打都係比人雷

fuze the hostage

槍又勁

你愈早打成team咪再多個廢柴

打人質用alibi放晒3個假人係人質附近
成日搞到人地射傷人質之後救唔切

咁講喇
你單排咪100lv

五排係有資訊下點都會易上手

最好夾d 唔care ranking 嘅一齊打

用緊垃圾Razer kraken v2 7.1 用到想死想轉會 HyperX睇落去好似唔錯
求巴打推介

其實排咩隊友係睇你MMR唔係睇LV
只能夠講你100lv但係同20lv既人一樣MMR

打完頭10都係得公廁金牌
望到d20-70lv 牆都唔識封都一樣牌就覺得好笑

咁理論上對手都係差唔多質素
carry到應該好易贏

有無教學片推薦 教下啲進攻防守戰術

隻驚好玩但好恰新手 打左三四日個戇鳩鳩咁唔知做緊咩

bosz
devils

玩到第25~30個鐘你就會識

我都係用緊呢個
但聽聲無問題喎
甚至有d位我聽到,d fd聽唔到
你係咪未set好個d setting

利申:非打手

twitch電一電人就有一個助攻

+50
呃分無人夠我黎

唔係75咩

要用夜間模式

如果打到100lv正常識玩應該可以輕鬆上金2金3，除非你瘋狂遇到smurf咁就你人品差

之前睇d pro player settings好似建議用tv mode

我50 lv都金3 不過真係冇咩動力打上去

0 殺MVP

有冇人識玩black beard
定位係咩
Google 過都冇咩大發現
我通常帶breaching charge 單人進攻

利申：遊玩時間40hrs

同埋買個防守角買咩好
暫時得最基本果十個

防守角一定要買香港代表

話說今日終於見到有外掛玩家
叫China No.1

成日打rank啲隊友可以完全唔講野

以前玩過陣最近開始玩翻
點知D過100lv一見我低lv就投票踢我出場
點知投唔夠數就一開始teamkill
估唔到rainbow six個風氣都幾差，仲打埋咩you must be die

上星期開始玩 由1LV到而家就快30都未試過因為低LV比人踢

係咪你又廢又幫唔到手仲要打rk

窗口吊繩淨係用頭位Pick人有優勢
狹窄單線推進位對槍有優勢

玩咁耐已黎從來未試過有呢個情況

Blackbeard最好係係窗口位跪低peek人，因為有盾關係，基本上你唔係noob aim，一定贏到對槍，然後若果你對地圖有認識既話pick一個窗口位嚟lock down對面隊既rotation，迫人冇得從依條路翻點守，因為正常有意識既人知道果個位有bb架槍，你同佢對輸既機會好大，間接封鎖一條路線
所以識玩既bb係某d地圖威脅其實好大，例如日本場，好多人用bb係卡拉ok房窗口架槍，完全封鎖左一個bomb site，防守方一係放棄成個site一係就要冒住極大風險同佢對槍
但佢都有缺點，缺點係如果你隊友垃圾，得翻你一個就好難打，因為跑速慢，入點打既話就會變成easy target
另外同樣道理下掛窗peek人打都係好既選擇，但要注意既係掛窗太大聲，你peek得嚟人地已經會有所準備，所以建議爆左窗之後倒吊surprise人搏人反應唔切，同埋要小心d人係下面跳岀嚟捉，所以掛窗要見好就收，唔好掛太耐

匿係大盾後面peek

唔係呀我都知最好100lv後先打rank
同埋第一場準備階段已經投票踢我

四排bully你

有無人uplay開唔到

夜間模式

乜撚野心態

仲要睇埋對面嫁喎

想問下呢個mmr點計法？用實際數值定用百分比？

咁如果對面係分身帳又點計

睇片

呢啲撚樣明明有mic都唔出聲，死又唔報，入又唔報
啞嫁

香港玩唔到？見D台灣仔仲玩緊

買左starter edition先知中伏 有冇得補錢轉做standard架

買左advance 都想補水轉complete

係咪唯有refund再重新買

咁你隊伍一樣有相同機會有分身帳係到

原來沒有從來都沒有

幾時洗RANK真心一問

開新季

如果steam買就快d退錢啦
uplay就幫你唔到
2018年都仲有人中伏

Rank冇得踢人

電話妹 好難玩
支槍又難上手

M14勁到仆街wo

佢最正係可以打電話smoke plant，solo queue玩好好用

快啲出frost elite

個陷阱好明顯
唔得

不過新skin望落個波好似大左

佢主槍係SMG-12

Kanto.

下個patch改彈道，甩控到on9，大nerf

你地bb鍾意用邊把槍?

上個改版改弱左把單發改勁左連發，所以宜家比較多人用連發，但實際傷害上兩把差唔多，可以跟自己喜好用，連發難控少少但易爆頭，單發就spam身好穩

幾時問吊班拎盾卡門卡窗班閪狗

空口鍵就可以吊繩

白

新手買standard edition想問攻擊方用邊隻好？啲人推介話用鎚但係我成日都唔知鎚邊度好，有時鎚出個洞仲陰鳩埋隊友 ，如果鎚真係最好嘅話有冇片提供可以參考下，唔該哂

玩下IQ照下人地點佈防我覺得對新玩既係唔錯

至少死左,冇左個技能都唔會影響戰局先

IQ可以學埋default cam位

唔該哂兩位，咁我上網搵搵iq片睇下點玩先

Emp佬其實都唔差

今日用emp 先俾人話stupid emp，啲人一開波掉左個拆彈器係地下冇人執，我局住執，結果傻下傻下唔識落包 ，同埋佢粒emp彈唔識用，唔知咩情況下用先岩，粒爆牆c4又係唔知咩位用好，通常啲人強化哂啲牆，好少搵到位爆

用claymore
Emp直接掟入objective room一定無死
不過會比人知位

有人帶住既話玩thermite或者emp都幾好，因為用完招技就冇嘢做，同埋可以熟習下係邊d位燒牆攻入去
但小心一開波俾人spawn peek死或者自己走無啦啦俾人殺，因為冇左你招技就等於少左一個進攻路線

自己玩既話唔知點打就留翻依d工具人俾隊友，用sledge自己探索下係幾好，其實ashe都係好選擇，但有d人淨係用ashe，你打得廢又搶人用又會俾d大陸狗tk

IQ宜家太撚廢，隊友冇配合既話冇乜用處，用sledge亂開牆至少可以令你更快摸熟地圖，default cam位玩玩下就記得，唔洗特登記

仲有，breaching charge係冇撚用，因為真係冇乜地方會用得著
所以帶地雷

有時上打下都有用既

D影響進攻方法大嘅新手唔好用
唔係一定比人屌

用鎚仔，don don don, 呢d比較好 （唔係打人質嘅話）

試過用鎚仔影響到人，有次個炸彈好近出生點個大閘，班講普通話嘅人叫rush ,叫我快啲係閘口一野鎚落去，落哂煙霧彈，我一野鎗落去，點知係正中間開左個隆，條友卡左係門口諗緊點解入唔到先發現個隆太高根本入唔到，隻腳果個位仲係未爆，結果條友俾人射死左

佢自己唔跳

角色唔識用可以開自訂 又或者AI試一試
休閑其實都冇機會/時間俾你試，仲可以廢事俾人屌

岩岩休閒拎MVP 4殺5協助

阿媽 我唔係負累喇

我都拎過一次，自從個次拎完之後，表現就直線下降

唔關模式事
係Razer個耐用性
原本買咗Deathadder好鬼好用仲諗住買Razer冇死

我想問r6係咪唔support 模擬7.1？
係咪就咁用普通headphone就夠做

唔十卜

Fuze又係top 1新手雷人角色

唔好直接掉入obj
隨時會俾jager燒
掉係門口/牆邊都做到emp嘅效果

Thank you
咁我都係用返電話headphone算
唔做裝備撚

又要儲25k

屎忽痕買左一包抽

點解一抽親包 個畫面就定咗係到唔郁 要重新開game先冇事
搞到唔敢買包抽 太煩

琴日換完cloud 2
聽聲真係好左
之前玩call 手機條女 call完之後係分唔到D電話聲係邊個位

皮已負

其實點解有時一team kill到人就會比人踢有時啲撚樣同一回合殺兩個先比人踢，我個fd係上一場比條撚樣team kill，點知下一場又遇返佢，咁就即刻開佢老母波，點知一殺就比人踢撚咗

主槍同副槍都勁撚到戇鳩

大槌如果個點係樓下可以開地板打人

支smg就nerf

玩完Test server 支SMG已經收咗皮

唔知係啲人白痴定想害鳩你
新手唔熟圖唔會識玩鎚

日日都有場係MVP
但都係銅牌

日日群係銅牌既rank到打 就算場場都mvp都磨利唔到自己把刀

咁應唔應該換C75?
bearing 9係咪都係廢哂?

上過銀
隊友同對面既實力差距

0 0 5 拖低你

之前rouge9做過分析話cz其實dps高過smg12，但唯一唔好係冇鏡

鎚嘅utility可以話係全game最數一數二
基本上新手死咗對隊伍都冇影響
最重要係支槍易控,適合新手,又有炸彈用
次次新手玩,我都一定推介用鎚

支槍易唔易控冇影響，除非第一次玩槍game

技能對隊友無論如何都冇壞影響先適合新手

我同意第二點啊
只係我認為第一點都係同樣重要
例如無論個人係咪第一次玩fps game
你都唔會叫佢用ash/buck呢d射到上天嘅角作為第一隻角架嘛
而鎚就係係無論如何都冇壞影響嘅條件下有較易控嘅槍

觀點與角度問題姐
係點上面開地板唔見得有咩壞影響

如果你講r4c其實好易控

如果唔熟圖亂開會害死人

槍法好但唔熟圖嘅新手玩ash係絕對ok
三速，舉槍快，槍唔算難控

【Devils台】香港唯一專業Rainbow Six旁述 / 真正學到嘢嘅台！

LIVE NOW

Twitch:

YouTube:

acog就難ga啦

Ash用得7會比人屌
鎚佬7未見過比人屌
Dondon用得7都唔會比人屌，但會比人笑

你試下唔識玩用fuze去打rank，由選依隻角果刻我已經屌到你上天台

到直講緊casual囉
新手學咩人玩rk

新手打rank 唔係問題 搵多四個唔care rank 一齊打

有點難
由其係到搵/上discord搵

我同fd 無恥雙排紫銅快車

要搵多3個一齊無恥

向金牌出發

下季先喇

ssd

用邊個用得柒都會比人屌架喇
鎚佬開錯板整死自己都一樣會比人屌 累死隊友直頭比人踢都見過

邀請唔到好友一齊玩,係咪維護緊？

向鑽石出發

最後咪又係紫銅

Me唔係

呢隻驚
亂黎先係問題
新唔新都好同隊友無溝通
鳩開位/唔支會隊友就開位真係好撚滾
見到就關game

第二樣就係0/0/n就唔好撚教我打機啦
D仆街死左報位係睇撚住你個人黎報
唔係睇cam，睇/聽車
報D你自己聽到睇到到既資訊比你
真係多撚謝

教打機最煩，talk too much
不過都好過啞撚，至少d口水佬會報下位

用有限既英文黎報位

【Devils台】入嚟睇TTS喇，有新角色睇呀～

Twitch:

YouTube:

唔係架

唔係架
講緊佢地死左
睇住你個視覺
比翻D你自己知得到既野你

例如你左邊有聲 你樓上樓下有聲
而明明你自己聽到佢地嘈到你聽唔仔細

呢D又嘈到你自己聽
有冇資訊價值 唔報好過報
靜音好過

講到呢樣
通常都要望下佢本人Kd ratio 仲要呢場既戰績先決定信唔信佢報d料
皆因成日撞到d大陸佬 報埋d舊料 當對手唔識郁既
自己又聽唔撚清楚腳步 又要係到不斷鳩叫 阻撚住人聽野

其實隻buck係咪有可疑定我多疑
由我係廁所果下我算可能有隊友報位,但最後佢跳落黎果下中間望左望左邊而果個位就正正我企緊果位假fake(因為佢知道有killcam),之後佢望左陣廁所,下一秒就移過黎我度

估唔到問左個新手問題會引發鎚佬研討會

BTW今日20lv走去打rank,隊友唔好彩team到我(兩邊平均90lv up)跟住有條友未知我廢，有兩三局全程用車同我語音導航話哂啲敵人位置俾我聽，然後我殺哂佢去，個感覺真係好正 ，最後打到延長賽輸咗 ，成場隊友都冇怪我仲好幫我,搞到我都覺得唔好意思

之後再打一次rank 平均60lv，我carry左兩局最後贏埋，爽

就咁呢段片好難睇到佢hack
佢跳落黎個下fing一下左又唔代表佢透視
同埋你個位啱啱係hallway殺完人 都會推斷到你係門口 詳細應該要睇多啲先肯定到hack定點

同埋佢跳落黎望一望左邊個下 可能純粹想check角落位既小動作嚟 真係要多d片先研究到

Btw巴打幾撚勁

我一般的 冇槍法

打rank最憎就係啲隊友會屌隊友罵隊友永遠自己感受行先 依類人我同咁多人玩過 係香港最多 好似今晚同左一條友打 佢自己對槍輸左就懶我 冇幫佢睇實又點點點.....又話自己顧好多個位 佢要我同佢企實個點到 但人地對面仲有四個 個點本身係地底又細又窄架啦 我緊係老閪都企散啲喇 一陣對面一下咁rush 入黎一定兩個人死硬 冇腦 條友成日都懶係咁叫你話：佢係你左面呀 ！。大佬我緊係知喇 我就係好冷靜咁去打唔會正面交峰 。聽佢咁講就知死衝動啲人黎 我明知自己槍法唔準就緊係用套路去打架啦 佢就成日都屌我做乜鳩 佢都唔知有冇睇過macie jay
永遠靜係跟人地啲pro咁打就學咁打 但又唔知自己乜料
Sorry 打到1999

利申 我所有野學mj的 冇睇過pro

其實我同條友打左好多次架啦， 不過佢係我朋友既中學同學 ，所以先同佢地玩， 佢班同學先慘， 平時比佢屌仆街 我本身都少出聲理佢地 但今晩我真係忍唔到佢，因爲佢講左句過左我底線既說話之後， 開聲屌柒返佢 打rank咁撚燥底就咪撚打 就輸唔係諗點打好佢 而係屌左隊友先 團隊精神

Check位姐，佢知你大概係依個位置附近，每個angle都check好正常

可能係我多疑

不過佢反應都快，你一岀佢就react到，條友咩rank?

唔似啦
佢一早知你係廚房

9月4號更新Y3S3
盾角蹲個陣終於唔會突個頭出嚟

TTS唔係突出黎咩

Official release note話呢個係bug嚟

仲以為大nerf盾狗添

閃盾狗ez rush gg

你意思係因為你知自己槍法唔好所以放左佢屎忽冇睇實你應該要睇既位？其實好多時以小打多係要主動去同人搏槍將個人數優勢拉返近，因為你等人地setup好晒點攻係更加難守得多，我自己最怕隊友明明玩fps但係適當時候唔敢同人搏槍，由其是進攻永遠只會等對方行入自己準星入面

得呢條片好難話人hack

啱，我都同意，如果2打4死camp人地入嚟逐個死係人地on9，正常有意識識打會同你trade kill，所以守方依d情況就算用maestro echo依d都要agressive岀去攞頭

有無其他網賣credit 平啲 除咗淘寶 推介

係咪9月4出新英？

屌鳩佢話佢係勁而家就係你睇緊佢打，而唔係死左望住人地玩係度鳩叫啦

所以我咪走囉

我冇放佢屎忽 我只係走散去睇 而唔係企埋一齊去守

好似白金

我覺得唔似外掛 Check完廁所check左邊好正常行為

我意思係有啲位要搏槍就點都要搏槍，如果因為覺得自己槍法唔好唔敢同人正面搏槍就只會無限輪迴信心都輸埋對槍永遠都輸，其實MacieJay好多時都好主動同人對槍，只不過佢會多啲Tricky啲既打法，但如果純諗住靠套路去殺人自己枝槍都控唔好就會本末倒置，以上小小個人意見

好簡單再講下，防守方二打四，放人入黎plant diffuser再搶返個點贏面大啲，定係用槍口死mark實對槍贏面大啲，其實極大部分情況前者都係好難come back，仲要唔計你放棄左你隊友既話基本好容易形成最後你要1v4既局面，除非你走散係主動去pick其他人去take返個advantage，如果只係覺得自己槍法唔好避免正面衝突既話，我會覺得真係你錯

白金既話有依個技術層面完全唔岀奇啦，仲有可能聽到腳步，你話佢銀就可疑姐

呢隻驚開掛真係好難分
就算佢真係銀呀
望完個洞口咪望第二到
-6見到你係正佢槍口都唔出奇
-6既野 撞到mouse 180度走火 lucky shot爆頭都有啦

總之檢舉先啦
分係唔係掛又唔你係責任

有冇人發覺tts既畫面係靚啲

有冇人撞過Montagne bug定唔知係外掛
我個fd 見條友開住全身盾用手槍射
而我嘅視覺雖然見佢拎住半盾射，但就算佢reload 射身都好似射落全身盾咁
條撚樣自嘲完Ubug,wtf lol etc.. 都仲場場用
對面5個人都9 ping 唔知係香港定台灣人

想問呢 zofia 支dual grenade launcher 換mode個hotkey 可唔可以轉?
唔想禁b制switch

當然可以
同轉單發/Auto 同一粒制

啱啱見到

HK 有冇report

可以

係咁豬

GLITCH黎 可以全盾開槍
見親邊個用即Report

場場都撞到bug盾
Ubugsoft

Leo hell

用嗰啲全部狗黎

好撚狗閪，咁樣打機有咩為

新片（唔係教學片），希望大家可以支個持

頭先我落電係強化牆，但燒唔晒hibana d x charge，幾時改過嚟

條友壓槍好勁

早腸

佢active左燒唔到

嗨,我新手

燒唔切

Me too
PC版新手

唔係，我唔係bandit trick緊，係就咁放定都燒淨兩粒

兩幅牆?

唔係橫跨兩幅牆，燒淨好右手面上下兩粒

但我粒電靠最左放，唔知係咪改左d電有範圍限制

好灰 打咗場rank
自己隊全部20-40lv 真新手連牆都未識封
對面個個100lv up
點解會配到咁

上面話跟你elo
姐係兩隊係差唔多水平
夠勁就打得贏

隻game 真係一個玩小號 一個就夠 carry

下個patch要set電話認證先可以排rank

打緊頭十場

紫銅快車成就仲未達成
未落到紫銅四

上面啲傻鳩未遇過俾新手害死咪話跟elo囉
事實根本就唔係

係就好呀

Very骨

就算啲新手認證咗佢都會照打㗎啦

係咪會小啲小號？不過電話卡又好易有

Low gold high silver果d位好多人smurf，我本身金1 smurf落銀牌玩有時d人可以同我勢均力敵，打到我懷疑人生

set夠100lv先有rk打就最好

黎緊係咪rk相差大冇得一齊排？

好似話冇分之類
同你同左hacker排唔計一樣

呢個都緊要

又唔洗嘅
高lv低能多的是

純粹一個參考指標
20lv就出黎打rk,輸左就拍拍羅友走
要打就捱夠100先打

銀一打到紫銅都勢均力敵

ps4 打算轉去 pc 玩

ps4少人玩到我贏3,定4都有金牌

唔到你唔信

我黃銅5(總之最低果個)，同銀 金一樣覺得

有紫銅五嫁咩

你係咪想去

唔記得，總之無限負分果個，你最慘係排極都係新手，最後等完季，打完十場變番金

而家根本大把人突登趺rank落銅牌
果啲人win ratio超低但kd超高
呢啲人重難打過啲水鑽

同呢隻game既matching本身好有問題
我地本身5fd新ac玩都可以撞到對面3~4個鑽

都係果句啦solo既話就打casual算啦
想升rank一定要五排先係最保障自己
五排打rank上白金係基本

Solo rank好難上白金，唔計遇smurf同外掛，卡係金1每隔兩三場會遇到對面隊有鑽

今晚錄條地圖教學，預過一兩日就可以了整好，始終其實淨係要加字幕
不過尋日先出咗條片，應該下個星期先會Upload

Solo rank上白金唔太難
自問未算勁但每季都係solo到白金
要上到白金一先算難

Thanks devils, btw 會唔會加埋新operator 對meta有咩影響?

Maverick招技太慢太麻煩，實用性唔夠，可能久唔久會拎出嚟，但係要變meta角就不了
Clash好撚強，夾硬Flak、慢到郁唔到、唔望佢又唔得

Clash不撚知點打,1on1是咪正面殺唔到佢？

要行過去刀佢彈盾再打，但前題係行到埋去，同埋佢慢一慢你再換槍速切成個動作其實好快

如果佢盾住自己友拆包⋯?

個原理同大盾一樣，佢自己背對住拆包都op，個盾可以護背

同個完全休閒心態既fd打
我金2 kd 1.8
個fd 0.5

devil 普通話

我最期待的畫面出現了.jpg

打錯定真係普通話講

你都黐線，我啲普通話

香港得一隊入到圍？

用Emp可以令佢放唔到電再近身打佢一下開盾
用grenade或者Ash同Zofia grenade launcher打佢好似都可以開佢盾？

另外仲可以兜口兜面Flash佢令佢失去視力再埋身
佢好難另轉面避flash因爲會露左個背面出黎比人打

知唔知幾時更新？

聽晚

Thanks

9月13
仲有時間可以請教yuu姐

但係九月五號就要開始講Regular

啱，用普通話講，實習

係咪而家整SER更新 入唔到SER

更新完未

玩得
快入

已改版？

入到GAME但未更完wo

Update now

Download update now

我一直開緊 原來好似要關左UPLAY再開 有了

正

我連STEAM都開唔返

有冇discord/whatsapp group 入 想同下其他人玩

大家頭10場加油

#1

【Devils台】Grim Sky第一日！

技術/意識/綜藝/搞笑…乜都有！

Twitch:

YouTube:

clash 真係好勁
btw 改完彈道之後準咗好多

有冇人更新左之後改唔到個更新率hz

個巴西地圖好撚難玩

我 轉borderless就得 雖然佢寫cap 59hz 但係borderless入game上得返過百hz 仲以為我部機出事

Clash好屈

想問下閃盾突頭最後係正式出左 定係BUG黎

守方極難玩

Tts唔只閃盾喎

Spawn peek/ run out 到 2046= free win

新base 好撚大

我用細ac體驗左

結論係頭10場最好5排

Favela
Tower

same

想問邊度買點or pass抵？

frost新skin個波真係大左

但個trap明顯左好多

但我都照買左

真係太明顯

巴西圖仲垃圾過tower

pay for win？

不嬲都係
係唔知點解d人係咁想佢翻黎

casual一見到即跳

打casual輕鬆打係幾fun

打咩都係最好5排啦

我想問如果張displaycard唔夠推144hz
就算你apply左個setting佢係咪會彈走你變返原本setting？

岩岩新買左個moon有144hz想試下
係咁較高過60hz佢就會彈去主畫面而setting無變都係60Hz

ash buck 架妹 狙 A4紙
屋都唔洗入

守方
衝天台/衝果欄出去打
死左記算玩手機

今晚Pro League重開，記得留意rainbow6hk

有冇人覺得新recoil難控左

準咗

144hz 同144 fps 了解下先
144 hz moon 點都會出到144 hz
display 唔夠力出60fps 都唔影響你144hz

其實我明呀
我個張係1050ti，有時都上到8x fps
Setting我試過較85hz都會彈走我

我上過ufotest試過，個moon係無試，係出到144hz
係唔知點解r6個setting會彈我，唔知係ubugsoft定張卡廢

點睇都係ubugsoft
可能有software 衝突

上次大更新freeze and crash
今次睇黎又大單野

屌應該係ubug
我連轉resolution都彈返轉頭

直接改setting.ini?

試過
然後我發現左佢連其他setting都會自己reset
D圖像setting變哂
同埋game mode我有揀唔玩巴西圖，佢岩岩出左比我
咁應該真係ubugsoft

nvidia bug

gamemode 好似獵恐先block 到?

係呀。我開場電腦試setting同清任

今晚撚下先
尋晚都冇試

唔知點解更新咗之後多咗外掛
頭先打香港場俾外掛殺足五場

最後都係買左frost skin, 第一隻菁英skin

大波

但係個舊野明顯過原裝好多

想問下制服用精英,咁頭部裝備可唔可以用翻其他

我見上面張圖 放左鐵絲網好似都唔算明顯
唔理啦當買對波
頭部分開未試過 唔清楚

原裝skin 同青英個波真係差幾個碼

呢個operation啲smg後座力
main左hibana好多個operation喇

d smg全部都要重新適應
諗緊用唔用手槍好

好似唔得

最好就reprt +錄低
再fb pm 畀devils 做外掛list

真係5-10米先殺到人
再遠啲就

岩岩係steam睇到d discussion
轉Hz setting係ubugsoft問題

其實Hz 問題係點 利申用緊60Hz moon

Hz 同 fps其實相輔相成
你無高hz moon 有幾高fps都無用

好似係...

咁姐係我冇影響喇

快啲搞返掂佢

上次比賽個吊飾bug左 ？

有冇做攻防
入場第一下load車係會lag一下
Para bellume都無事

今次新map竟然冇即刻放落Ranking到？

Operation no recoil

有，你排唔到姐

Hereford base喎，我自己排左十幾場加埋睇直播都未見到有人排到

SMG bearing9

再排多十場

係咪confirm左有先

光頭力架個電盾好淫賤
俾佢係咁電屎忽走唔到

新手剛買完全版，完全唔知每場要做啲咩，成日好似碌木咁camp防守點，攻方淨係識跟人行

睇下yt/stream
呢隻對新玩家勁度唔friendly

感覺改版後冇得再隨緣爆頭/殺人
你potato aim射唔中就真係射唔中

弊在睇完都唔明點解佢地要咁行

死多d
記住唔好跳過個kill cam
死返幾十個鐘就會開始明

不如睇呢排SEA
devils會講下why why why 咁做呀
再睇下鬼老utube how to use xxoperator)

我特登search過如果資料來源無誤，map pool裡面係有

打咗廿場

自己打唔中人
然後對面個個都變咗神槍手

宜家把bearing 9同smg11真係rip，反而我覺得smg12仲用得到，因為多彈

Smoke冇得再玩散彈

銀行守底
Smoke

後座力係咪改左 好似幾把槍都好控左咁

係改左
Buck個支 好似明顯buff
Ela個支都好似好左
唔知係唔係錯覺

次次玩CLASH 最後明明得番2-3條友 係唒我前面
標唒黃點 電住唒 擋住唒 D隊友都係要係D房入邊等

冇TK到你仲想點

你既作用係阻住人
隊友係後面畀人射死係咪你負責
見到clash 我一定描佢左右唔描佢
搏佢唔速切打me

你咁做完全無錯
新手做守方 唔熟地圖出去亂咁游走 同送人頭無分別
做攻方都係一樣 唔熟路既話就跟隊友走
幫佢cover 或者護住佢後躝 咁樣反而隨時有意外收穫

等玩到大約記熟地圖d路線（尤其係攻方路線）先嘗試自己黎

大buff係buck同jager
同埋成隻game個recoil system改左，宜家個彈道唔會有隨機飄離開鏡準心既情況，每一彈會100%命中

Jager

【廣東話評述】《虹彩六號》職業聯賽 - SEA 東南亞賽區 - Season 8 - 例行賽 #12

大家玩clash會用佢枝smg定pistol

有無人無啦啦出現全螢幕唔到既問題

明明我咩都無較過一直都咁玩

冇事

全螢幕=視窗化

有 網上亦都有好多人同樣情況 應該係咁次update嘅bug嚟

Alt &enter

已解決

我頂。架車仔俾mute左，換番人物鏡頭居然人都mute 埋

咁on9?咁玩乜

等俾人殺

Frost支散後座力nerf左

Devils新片好有幫助，學到嘢
G持g持

隻光頭盾真係好撚on9

感謝
想睇領事館教學

做乜呢排成日都排到d 玩左1,2round既 一係就話我入個間房人數已滿

有無人e個板本lag左?

唔覺特別lag咗 不過fps好似跌咗

隻clash真係好撚屈臭機
防守方打大盾都叫有各種trap c4 smoke 等等 而且防守方仲可以選擇兜佢後打背隻
屌佢隻clash本身就係防守方 進攻方one on one既情況底下又難打死佢 比佢拖下拖下就除時冇左2分鐘
隻clash切槍又快 睇準時機切槍殺番你都仲得
一係就比個盾有生命值上限 例如800-1000咁上下
一係就比半盾佢 咪比全身盾
而家場場都有隻clash係度 搞到我場場都要用巴西佬去留火箭燒鳩佢

隻盾咁易畀人射中就冇人用
你玩火箭counter 佢幾正

我係 玩一晚大約有幾場會特別lag 然後行路會出現回溯問題 ping由9一下跳到5xx 之後就會有幾件直接斷線（以前有遇過 但無試過咁頻密）
我野場時開語音都問過 有幾個大陸人答話佢地無野
雖然我覺得係server問題 但完全唔知乜事

可能人地就係想間接提升巴西佬既作用同出場機率

Shock shield 同 Maverick 係咪掉轉左進攻同防守

唔應該比防守方有盾
進攻方唔應該燒到reinforced walls，比防守方自己燒來射人就差唔多

暫時未遇到一隻打得勁既clash, 全部都on99企係度電人，輕鬆行埋去刀佢彈盾

Btw宜家日本大樓雞房鏡位完全俾maverick counter，係正我後面燒牆都完全聽唔到聲

巴西場 maverick 玩撚哂

不太明白可唔可以講多少少

守方燒鐵牆對人係好反智嘅想法
封鐵牆就係要唔俾人攻，仲走去開窿

好耐冇人會雞房入面放鏡

twitch prime送野

唔識整amazon prime
錢就收鳩左我 但連唔到twitch ac

我都係之前就咁跟住佢教咁禁 冇乜阻滯
BTW有8包PACK+4SKIN+1裝飾

冇野了原來個8PACK就係開個D SKIN

邊到有教學

等緊減價...
見巴哈個邊有減價...但香港買唔到

2000fun 有冇減

前排STEAM先半價完

尋日出咗

更新完之後成日LOADING個陣出桌面再入番去就黑畫面 但有聲

屌個chat ban 好on9呀
我玩一場隊友死晒1v5自嘲咁打左句faggot俾人ban左
解ban之後諗住同fd講俾人ban左
同佢講因為打左句fag 字頭嘅粗口又俾人ban2個鐘

用全形字打

一開頭唔記得佢整左個chat ban
第2次諗住打半個字同fd講
點知打完先記得fag都有同樣意思

Devil黎緊會唔會考慮出埋啲第二防守位教學？
好多第一防守位守得多識得點守
但第二、三防守位玩得小反而更加需要
例如Bank open area、太平洋既廚房、奧勒岡高塔等
奧勒岡高塔普遍啲人唔識攻
學識點守衝Rank好著數

Oregon高塔求其smoke plant加lion基本上一定贏，點會唔識攻
你講果幾個唔係第二防守點，係冇人pick既bomb site
oregon既話第二三防守點係二樓kid room同廚房
Bank既話係一樓櫃臺同二樓

之前ads開槍d子彈會有好微細random既偏差，唔係100%全部打中準心瞄既位，宜家唔會

太平洋？

Oregon嘅話大多數隊伍Prefer守高塔多過廚房

打比賽果d同我地依d打街場既平民邊有得比較人地d配合咁好

其實搞完有冇得斷咗佢

Thanks, 但vertical recoil 係咪都細左？

搞完整走番唔好SAVE你張卡 如果唔係好似會幫你自動續費

想睇咖啡館教學

感謝分享

Coastline先啱

其實就係因為唔識守先會唔識配合
因為高低位bombsite較小人識得守
Kid Room大部分人都識守
所以打Oregon好多時都會打到第三防守點
如果係咁容易攻啲隊唔會選高塔啦
BTW廚房一樣好容易Smoke Plant
如果教識左點守高塔咁大家就可以玩多啲野
我敢講好多剩打Rank既人唔係好識攻高塔
因為跟本冇咩機會試到

咁打casual無得揀迫住要守都要識架...

高塔冇咩識唔識守可言
pro player都講過只係靠aggressive咁不斷peek,不斷run out先有機會贏
你當守高塔同守cafe廚房一樣,係冇預你贏嘅點

衝Rank既好多人都唔會打Cascul
而且打得Cascul都係亂咁黎唔會認真打

比賽會時不時見到有隊有其他選擇都選高塔
但極小見到啲隊係cafe會主動選廚房黎守
證明高塔比起cafe既廚房戰略意義都唔同

講到casual 玩家無人權咁

岩岩睇完d數據
岩岩個paris major
oregon總共玩咗74 rd
高塔玩咗11次,防守勝率係36%
廚房玩咗8次,防守勝率竟然都有63%

揀高塔除咗想突然間拋窒對手之外,唔覺有咩戰略意義可言

唔係為駁而駁，其實淨係拎Paris Major嗰十場八場嘅勝率黎計，因為場次太少個勝率嘅參考價值好低，好似你係賭場玩十鋪大細好多時都會出現八九鋪開同一邊嘅情況出現，要大量數據得出黎既勝率先會有參考價值，反而更多pro team選擇高塔證明係pro team理解當中高塔係唔錯甚係比廚房更好既選擇

有無人成日得閒就會lag一下 然後降FPS 係E個grim sky更新後先會咁

右上同時出黃色/紅色野 ser 問題

咁又好似無

佢係幾秒就降你一下FPS

Ubi d bugs 等patch fix 喇
tts 又冇事先好笑

每次大update總係有事 真係唔屌下個垃圾ubi都唔撚得

我係巴哈上面睇都有幾多人同我一樣 想打rank都唔得

就算講緊沖rank，你話你5個人本身有夾開，仲要有一套特登研究既打法先會揀高塔姐，但一般我當你就算5排，本身冇傾開點打，點會揀高塔
我覺得冇配合既情況廚房絕對易守過高塔，高塔如果係下面smoke plant防守方基本無解，因為個site太細傾唔到人，反而廚房大廳果邊雖然都係可以直接入去smoke plant，但至少點入面可以企人cover，或者係廚房果邊同人對槍同埋c4人

或者咁講，如果你5個人可以有效地守到高塔既時候你可以直接form一隊team去打比賽啦

無聲燒牆真係好屈，偷人雞好正

新彈道唔止nerf smg
半自動Shotgun後座力都大咗
Ela

兩隻新角下個patch 100% nerf

Ela枝步槍穩左好多

攻方把m4聽講幾實用

無買yr3

幾穩
講真
3速穩槍其實已經幾好用

其實係針對緊好多人打排位都唔識攻高塔
如果有devil平時出果啲教學影片
其實只要比晒幾個friend睇段片已經有concept點守
人地都唔會估到你選高塔選合適operator
而且自己玩Oregon都可以多個守點玩
唔洗下下都地下室同kid room
咁多人都唔選係因為大家都已為唔好守
但班Pro選得就證明呢個點係playable

差唔多玩左一個月多D 有冇差唔多咁上下既一齊玩下
想搵齊5個長玩既玩下休閒 一齊練熟再打RANK
唔怕廢 唔屌鬼 歡樂玩

女武神隻暗眼點樣掉得準d,成日想掉外面既柱/樹但係唔夠力，掉左落地下

巴打我同你差唔多，一齊打

r6 paris個吊飾變左樣嘅
bug?

留個tg

以前攻方1打幾好彩啲都有機會贏
但而家對面有clash 基本上攻方得番一個係輸硬
守方真係應該出全盾角??

用巴西任達華

對面有clash 先安心
其他人行另一邊攻

今日兩場Clash單挑大盾
Clash 2:0 大盾

Btw我用力架企暗位camp人，唔知係咪隊友熄左hud 殺錯左我

講緊隊友死哂喎清 得番自己一個

自己開custom練下

你應該諗多咗
Pro選得呢個點唔係證明個點playable
只係最新嘅pl rule轉咗要求守贏3個點
所以pro先被迫係高塔同廚房2揀1

事實上未轉rule前,揀高塔守係極少極少
同樣邏輯下“班Pro唔選就證明呢個點係unplayable”

不過講下守高塔嘅基本方法都冇壞嘅
只係冇你之前講到咁重要咁

我見係未到第三選擇已經有隊選高塔
即係佢地放棄左kid room或者地下室
Btw即使係第三選擇都係選高塔多個廚房
咁點會係unplayable呢？
Unplayable既話就會一面倒選廚房

我只係想講，依個點需要極好既配合先可以守得贏，5個人事先知道大家要玩咩角企咩位睇咩angle，知道大家做緊咩先得
人地pro有得pick map，打之前會開會，同我地平時打rank差天共地
所以平時自己打rank，唔好ff咁多，就算5排，乖乖地守翻廚房一定易d

而家supressor係咪值得用啦

唔係remake咗咩

有俾咗數據你睇守高塔win-rate低,你又話個數據量小

事實今季pl又未完,你又俾唔到第三選擇已經有隊選高塔嘅數據
我場場pl都睇晒,可以同你講係極少極少數 你都係唔信,要堅持嘅都冇計 口同鼻拗咁

上面唔係已經講左Paris major高塔pick左11次多過廚房既8次？點樣比唔到

巴打搵齊人未

等到減價啦終於

好撚lag 啊 點解個垃圾bug仲味fix

del撚咗chatban喇
做下toxic野都唔得

咩bug
non full screen bug?
alt enter 轉返入fullscreen mode?

未 要搵齊5個同時一齊玩有D難度

Me
有tg?

TG搵咗你

我發覺一個一個咁add tg好難集齊5個
我留uplay係到 想一齊玩一齊練直接加我啦 到時拉埋一齊再睇下點
uplay id:yINx3 強調一次非高手

我欣賞你既勇氣

冇事既 大家都係想打機姐.. 應該係

已add

比你唔識喐都好
用過Ela shotgun根本翻唔到轉頭
又唔洗aim 又有dropshot

抵啊dropshot

用落支C75 Auto又唔差wo
不過我唔太中意支野冇得裝鏡
係之前SMG-12邪教太屈埋沒左支C75

R6成日將full screen變左做window mode,轉唔返去full screen

㩒alt+enter試下

練緊lion 枝槍勁撚到
好撚鍾意跟住fuze行佢一邊咚咚咚即刻開技

留名

加埋隻韓妹

Ela主武係枝手槍
加滅聲偷人專用
Shotgun而家習慣咗
二打一未驚過

真係咁勁？
我用意大利妹個支都幾正
係開洞唔得

見你地一講即刻去試下支散 又真係幾撚正

3x發散彈
唔射只睇下個夾都有安全感啦

不過支sidearm我覺得麻麻

而家開波

#RainbowSix《#虹彩六號》職業聯賽亞太賽區情勢相當緊湊，各地區例行賽都已進入最後階段，最終只有積分前 4 強的隊伍可進入 9 月 13 日的季後賽並決定前往日本參加亞太區線下決賽的資格！

🎙️ 今晚 19:00 準時收睇 SEA 東南亞賽區例行賽最後一日賽事，我地會為大家帶嚟官方廣東話轉播！今日同聽日一連兩日轉播將會抽出 Year 3 Pass 俾幸運嘅觀眾 >>

我鐘意支SMG多D
射得快同埋槍聲正

C75 auto 個iron sight好阻視線 ，一瞄果時準星果度比佢遮哂咁濟

係 冇得裝鏡仲要佢果舊野有D難睇

巴打其實你係咪仲搵緊

有幾個人加但未一齊玩過
唔怕啦新手+冇朋友既話 加我就岩 唔怕多
平時玩個陣見到有ON就拉埋一齊玩 拉到齊5個
唔想成日都聽4個大陸仔係到嘈

Uplay Add咗你 但你無應我

做咩唔入Discord搵人玩

有入過阿 不過見好似有好多都已經有夾慣既/中高手
唔係想搞小圈子 純粹係上黎睇下有冇D新手冇朋友既試下一齊玩

btw唔係講緊比賽既咩

UPLAY PM可能我冇睇到 你有加到我既話 玩個陣見到直接拉小隊啦

邀咗你

睇埋比賽先

Me too

INBOX我多數冇睇 好友邀請全部都接受唒了
大約夜晚8-12都會on 基本上見到online就可以邀埋一齊玩

巴打 Add我一齊玩

你畀我 我Add你

Add咗

ching 197LV

屌玩獵恐拆彈真係好on9
已經淨係關左大學幅圖去排
就連續三四次都出番大學俾我
排五次就起碼出一次
玩到我眼都殘

Work左

係settings度可以揀map同game mode

差唔多成年無玩
Blackbeard 嗰陣Del咗Game
自問我仲停留係新手階段

【廣東話評述】《虹彩六號》職業聯賽 - SEA 東南亞賽區 - Season 8 - 季後賽

今日會決定邊兩支隊伍可以參加喺日本東京搞嘅APAC Finals
今日賽程：Xavier（泰國）vs. KBT（新加坡）、AWF（新加坡）vs. ScP（印尼）

直播完結前仲有三張Year 3 Pass同五份1200 R6 Credit抽！！

點解ubsuck可以生存咁耐 server垃9圾 bug多撚到乜咁 修bug速度又成隻龜咁 真係屌你老母

因為仲有好似我地咁嘅傻仔買game

真係唔撚想再玩ubsuck旗下既game, 但真係好好玩 好撚想佢間垃圾公司撿撚左去

Id:john00799008
玩左2個月到
唔介意我廢加埋我一齊玩

加我 我都係玩左1個月多D 尋晚好撚多巴打carry我

隻game既UI真係數一數二垃圾

薯蛋頭先生？

點解done個到我set完都係一掉車就入done個視角

…………？

Setting 可以set掉完done
唔會立即入去done個視點，keep住人個時點

我明明set左進階，都係一掉done就入左done個視點

你地耳機會用普通嘅雙聲道定虛擬7.1？

Rainbow6唔支援7.1
下次我加落第一頁……

喔屌，Drone

Diu
7

丟done

仲有好長路先搵得返以前d手感

笑撚左

屌原來唔支援
唔怪得無乜分別
咁係用定唔用好?

個人認為打機好少用到7.1 雙聲已經夠

有分別 ，7.1 好多聲會分唔清

用雙聲道夠哂喇

唔怪得我打極上唔到金 ( )
thx

可能唔關事呢

不過真心唔好用7.1，啲聲會fucked up

明明平均表現唔差
KDA都算高
硬係卡係銀牌

人地7.1依個option係for你有7.1 setup既時候用，你用耳機既stereo聽7.1緊係fuck up

有冇巴打可以講講recoil點孌法,attachment又有咩唔同左
睇stream又好似話而家flash hider孌左meta

jager支416裝flash hider變咗K1A，連我呢種FPS新手都壓到

horizontal減左
就會好壓

放假 有冇人一齊玩

有咩

招人

早兩日係DDsuper見到 完全版 420

見有2個加左我

jager把槍本身已經好laser

之前唔覺

Amisah 係想點。。。。又係差唔多既ops

點解r6個賽制咁搞笑？
打足5場都係守/攻方

5攻5守

我咪就係問點解囉
明明我地打係一攻一守

我都想知，有D場攻/守比較有優勢
佢地可以打足5場先
點解唔可以跟返1攻1守

有冇人一齊玩 新手

方便做戰術調動、解讀、反制

啱先0-3 對面隊無啦啦投降

rank?
d 人要紫銅快車

Rank
唔怪得啦

防解frost 定巴西妹好
覺得巴西妹好型好正
但又驚一陣玩到屎咁

巴西妹要對地圖熟先好玩

巴西妹用手槍
用得掂就買

Frost 就好簡單既防守人員，睇地圖轉shotgun

ubisoft用唔到

垃圾ubug

啲支那仔打R6一係就開外掛
一係就死衝爛衝走去送頭
一係就開住支mic嘈(通常會關咗佢支mic)

冇得玩

玩到93LV 都未係好熟D圖 成日要入某D入口都要靠車仔望我係邊

打咗成個月先儲夠錢買新人
諗緊係咪課金買算

買錯新手版?..

新個d都要23000

Standard

巴打應該冇睇,不嬲有介紹唔好買最平果個就得

新都要23000 似係gold edition

我都重差薯片同女鬼

買左黃金版 差百幾GAME錢 買埋隻夾夾就齊

垃圾pc ser
幾千ping

解咗架妹巴西妹
諗緊買唔買year 2 pass

仲買pass

sorry唔記得叫咩
解晒year 1/2個個 2千幾點個個叫咩

燒洞佬打巴西場好易偷人

唔係pass 只係特惠解鎖

前排半價買完全版一定係最抵
乜都齊唔洗煩

唔記得

抵唔抵買？
不過我諗唔買的話
打到百幾都解唔晒

要畀幾錢

【地圖戰術】Devils教室 - Coastline電影院防守戰術

都2百幾

依幾日成日中回帶bug...炸完牆/開完隆，要入去之後會回帶彈返出黎，仲要同朋友一齊遇到，一定唔係網絡問題

睇左，等下次教學

我打到150lv，少課過一次，唔係買bundle，就咁用點買4隻角，其他全部草錢解，宜家仲差3隻就齊
其實真心，我覺得一次過解晒都唔會識玩，打下打下慢慢了解每隻角色既打法先再買既時候都已經草夠錢逐隻unlock

夾妹把1990係咪返返嚟了
睇朋友玩又打得返遠

新手

留個UPLAY一齊玩下

最後先買夾夾 又幾好玩
不過習慣用高射速既槍 5百幾真係頂唔順

ads其實係點work?
點樣消耗ads?

投擲道具 閃光 煙彈 炸彈之類
Ash Zofia技能
每個ADS 有2次幫手擋

不過玩到有啲悶
想試下新嘅人

所以我都係買黃金慢慢齊人...唔想煩就完全最好
係咁用夾夾夾人

其實bundle都抵買，但因為我果時想unlock果d平均分佈兩隻係year 1兩隻係year 2咁所以先直接買人

逐隻逐隻係好 不過個過渡期好悶
我50幾lv得兩三隻dlc角 最後頂唔順課左少少買多四五隻

係，課隻mira 黑眼 hibanna 再加隻有impact既roam角都夠你玩一段時間

好想玩 但毒撚無人陪玩

玩得

留id一齊玩is ok

留id

有冇燒洞佬同好

想問單挑新盾妹點打

行埋去刀

又有獲同另一個喺個窗口撞到盾妹，咁佢唔知我有兩個人，當我諗住我捨身引佢電我然後會放盾用槍。點知到我引到佢出黎兼放低個盾嘅時候，另一個竟然喺度睇drone ，佢個drone喺盾妹腳底。然後我就好順利死左，佢自己俾盾妹近攻死埋

咁係你地冇夾姐

Random 場，我有咪有講，可能佢聽唔到

random 就算喇
你講我就要聽咩
信人地流料就仲易死

人推一drone 都算正路打法

有時啲位好暗 燒咗都唔知 企係到俾人打

街場得啖笑
前日2打2，夾妹夾down左隻，我死左睇cam睇住down條友，打晒字話1 down , 2v1
之後兩個沖出去收頭輸左

燒洞佬好OP

燒緊個陣聲又唔大 好憎呢隻

同Glaz一樣，唔打死佢都唔安樂

Maestro一開波都要殺咗佢先 煩到

佢呢啲唔會打野，一定喺好入

見到佢舊野又打唔爛 好想死

無乜glaz槍法好，所以無乜所謂

好撚煩
自己用都箱得佢煩

火槍1 tap爆

好多時放入site
冇咩時間燒

用得呢隻我都係打自己友 煩佢地

用開個幾隻都係冇野可以打得爛

所以最好都係ashe或者nade破

如果佢守點，你行埋去刀一定比其他人射，唔理佢，行唔到入去重要keep住比佢電。

如果換路攻呢，又要晒幾十秒，去到可能又係比佢塞住條路。條要幾條路一齊比到壓力先得。真係死多個人都極難攻

其實盾妹要少少balance,我個人用佢打得勁開心

唯一見過火弩有效對付佢

把M4加埋消音器
燒咗個洞見到人就好易偷到一件

我覺得係特登比理由玩家用Cap

Emp都試過成功ko佢

有場3打4 我朋友隔牆打低4件，其中一件team kill

有啲人開到啲洞好密 又圓碌碌 見到好不安好嘔心

見得最多人用zofia counter，可以震到佢彈盾同震暈佢後面d隊友
另外單挑既話hard counter係閃盾同Ying，直接閃盲佢就搞掂
但其實Clash都係得個煩字，真正用嚟打rank配合上要超有默契先打到個作用岀嚟

1對1打Clash真係最多大家都老鼠拉龜

係有角色counter到佢，但其他角色對住佢唔知點咁。

其他角色真係等埋身刀佢

唔記得pengu定Fabian話依隻係雙向角，睇下你反唔反應到佢d peek hole，其實個洞對兩邊都有優勢

不過我自己覺得佢最好係用嚟counter bandit，宜家d車庫門用maverick加thermite輕鬆開

見佢開咗 我係咪都開兩槍先

行埋去刀係要佢望後面嘅
最實用咪Sofia 巴西隊長

見過巴西隊長喺佢前面set claymore
用火弩射佢後面，逼佢向前行食地雷

講起clash終於改左個bug
成撚日我嘅視角未見到槍就比人爆頭爆死

想問下proleague skin包唔包隻角色?定係要分開買

分開

咁小氣 又要我買左慢慢解

小氣咩
買skin 送角
咁有角果d 點
又唔會平d

想問下如果係DDsuper買驚既
邊個版本先係Standard edition？

一般版
但有特價?

99蚊囉
但無貨

140$個個有無伏？

冇
自動買埋點姐

依家係咪維護緊?

我都想問我入極都入唔到

上淘寶買啦

做乜更新完可以打中文 成日左上角彈個速成框出黎
搞到要特登整個eng輸入法黎玩

轉做右邊shift切換輸入法就冇事了

各位平時有冇見到啲人地用嘅技巧，但係唔明點解要咁做
講嚟聽下睇下我有冇辦法整片解釋下

繼續整住防守策略先喇

用好多時間
條條片都二百幾句字幕，又要睇下唔同隊嘅打法邊個係最啱新手上手…

【電競相關】APAC Finals @ Tokyo

嚟緊10月13-14號喺日本東京度就會打亞太區總決賽
呢個比賽係要嚟決定邊兩支隊伍會進入Season 8嘅職業聯賽世界總決賽

因為日本夠近嘅關係，我係會飛去日本度睇比賽順便旅個行，當然會有同主辦、選手、教練、經理人、主播等人接觸嘅機會

其實之前已經見過面傾過偈，所以我諗今次同佢哋吹開水想問下嘢嘅話應該唔大問題嘅（當然我會自己過濾下，同埋No Guarantee！！）

所以想問下大家有冇咩想我去日本親身參與呢個Rainbow6亞太區盛事嘅時候幫大家了解下？又或者有冇咩想提我留意下以便發展本地社群？

除咗文字解答大家之外，都會睇下有冇機會整條片同大家分享下今次去日本嘅點點滴滴，令大家可以更加了解成個APAC嘅Rainbow Six: Siege電子競技係發展到咩地步！

=========================

另外因為我去咗日本，而經爭取後都係無辦法喺當地做廣東話評述畀大家，所以呢個APAC Finals係唔會由我做旁述的

但係放心，依然係會有官方廣東話台的，都係 ，只係唔係我講咁解

希望大家可以多多支持，準時收睇比賽，緊貼成個亞太區嘅發展，同時睇下同其他賽區比起嚟有咩唔同

=========================

最後係想喺去日本之前抽埋個獎佢，就係之前講嘅非賣品超珍貴Rainbow Six Keyring！

形式好簡單，費事要大家搞埋啲又Like又Share嗰啲嘢，雖然都希望大家平時都可以幫我多多宣傳下個Channel分享下啲片咁，但係唔想搞咁多麻煩嘢先畀大家玩，希望大家平時都可以多啲支持我就得喇

搵一日喺我個Twitch台度直播抽獎，當日睇台同埋有Follow嘅就有機會得獎，就係咁簡單！不過邊日呢就等我另行公佈，呢幾日有少少忙，唔好意思

就嚟中秋節，大家記得陪多啲屋企人，約下佢地出街食飯又好乜都好啦

Happy Rainbow Six!!!

快速switch target，好似你上條片有段快手到爆埋自己友jäger 頭個下

不過呢個純粹係靠動態視力同反應速度，仲有肌肉記憶做出嚟嘅flick shot，唔算啲可以教嘅技巧喎

有冇玩PS4 版

聽腳步聲？

眼同耳都要用
不過講到flick shot嘅通常係見到先會做到
淨係靠聽就即係locate到exact location就太高階了，唔係唔得不過唔洗追求

呢啲都係靠練返嚟，冇得拍片教
會變咗「眼尾見到人就Fing個Mpuse過去射佢」

mouse*

未諗到住了，一係教maverick 燒碌勁出黎

Btw 其實我係指聽腳步聲估對方係邊到黎，耳極殘永遠聽錯方向

個鏡未開晒啲話係當Hip Fire
唔會射得準㗎喎

教d 難用d 嘅職
eg zofia 震撼彈 / ying 點掟 / 盾職 / 巴西
d 時機個d

點解d operators 要係任務時 係咁玩傻仔擰擰頭

我覺得你呢個諗法有d 太難諗
原因係因為角色技能同搭配先係影響戰局關鍵
咁倒不如出d 角色由淺入深既教學
例如doc 淺既:可以對自己打針(撳兩下技,injured 一下) 新手未必知
進階既:可以隔住道木板(上下層)v個窿heal隊友

如果真係要當我仲係新手既無知一問: 點解明明bomb side 間房d 牆係要封但係隊友叫我唔好封
咁已經係一個關乎到戰略意義既問題
又或者係: 點解我進攻預備時見其他人drone 唔入去搵Target要留係出面掛機
呢d 都係我呢排帶幾個新手friend既時候會被佢地問既問題

一係就每場pro league選手既玩法做剖釋,點解要係呢塊板打幾個窿/點解d闇眼要放係邊d位
但係咁做又太過費時

我覺得你做既地圖戰術教學已經可以幫到好多新手
如果做埋角色教學,附加某d圖適合用邊幾隻,點樣用 其實都夠
前排先驚見原來有老手唔知glaz 可以3槍爆hatch

我覺得可以教育一下新手common mira鏡位放邊
成日俾新手封左d鏡位牆好燥

其實封牆concept 都好重要，呢個都可以講下

想問下職業聯賽 探員套裝係咪唔會出返舊時既?( 碳纖黑+金

防守教得7788 直接教唔同職係一場入邊 應該要做D咩 要留意D咩
唔同職有咩小技巧係新手唔知 之類

直接用平時打機片去做
一路播，播到某啲位要講解就停一停講點解要咁做，有咩好處壞處咁。又可以係條片mark出黎方便睇，冇用就快播
就算死左都可以講敵人/隊友嘅做法

類似似你做評述咁去做

唉 新手唔識玩諗住玩下休閒姐 俾人屌到無癮

屌我搵唔到係邊度轉

留id 一齊玩

左click你右下速成->語言喜好設定->慣用語言個到禁番中文(台灣)->選項->鍵盤個到禁微軟速成->選項->模式變更按鍵轉做右邊shift

我win10係咁轉 其他就唔知了

Drop_123

已Add

我真係新手黎 好多野都好模糊

唔驚 開心玩

我打埋呢場先

我又玩 yINx3 加我

我有加你 一陣Team

加哂兩位巴打 但我未買咪

巴打add人

休閒都係輕鬆玩 is ok 我都未敢打rank住

我無咪呀

玩左7百幾個鐘都無打過RANK
放工打下機姐唔洗比壓力自己嘛

我都係新手 可唔可以加埋我

id: ballllab

加左

id:john00799008 加左你地 完左可以搵埋我一齊玩

打埋呢場 一齊玩

靠巴打們Carry

靠你地carry+1 5排好玩好多

就星期六 又可以再排
下次玩剩排炸彈?

巴打們年齡層幾多
想join驚唔岩key

我24

25 怕咩 NG姐 想點送就點送

唔驚啦 輕鬆玩

24

巴打買返個 一齊傾計

隊友死哂，用Frost 1vs5仲要贏左，好開心

雖然最後輸左2比3

星期六買
啲地圖好多入口/望到入黎 好難記住哂
成日以為後面唔會射到

死多D睇kill cam好快記熟

巴打們 今日有無興趣再黎

可唔可加我 想一齊玩

我都係垃圾黎
唔介意無所謂既一齊玩 可以拉番上去睇大家id

我都係垃圾

拉番上去add番大家先

Lion好似幾好玩

我加咗你啦

無既

係加咗呀 我叫layionlion

搭緊車返屋企，返到去開新Post
留下一樓畀我貼link